[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【12】

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.其他

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

Post8:

Post9:

Post10:

Post11:

1秒變白卡仔

新po OMG

戇鳩.香奈兒留名

新Post Lm OMG

小惡魔·香奈兒都LM

LM OMG😔

8964) 美容學

屌你秦利公爵執下條死人眉剪下個狗咬頭可能呃得下人

性慾好勁中

4秒, OMG

公爵府小畜生留名

留名IMG

佢問過你借錢？？？

今朝先7, 夜晚已經12

LM OMG

留名

報料信箱啲料係咪爆哂?

我都係，發情期中🥲

好多人lm
留名好勁中😳🔥

幫手推爆個邊先

以前係舊登呃錢

佢呃唔少舊登巴絲錢

新po 留名OMG

Lm

到
今日去搵牙瓊

貝萊爾·華倫天奴留名

咁真係抵鳩佢死

負評TESTING1234
OMG

搵你襯衫就碌柒啦
一件cheap之堡著六年

等泰利公爵負皮

乜原來Sales可以訂二手LV
嚇親OMG

唉，一直等緊佢Post story😔

水中貴族．泰．歲山

(唉,情慾OMG😔🔥)

1001

棟旭•愛馬仕第12次留名😔🔥👍🏻

晴明 · 紀梵希 · 安倍留名

公爵泰利唔知瞓咗未呢
我哋班小畜生等着俾你調教
發情期中👉🏻👈🏻😳（粗、硬😎）

唉，情慾OMG
加菲·香奈兒留名

今朝先7而家12

好撚痴線
點解你地會狙擊佢狙擊到咁

佢應該仲喺舊po 要等一陣

俾你搶咗omg

襯下噓,推POST先

人生第一個

大家果然冇令我失望
12點前就推到12

Lm等負皮OMG

公爵打算負皮到幾點，聽日要翻工

魚蛋·克麗絲汀·迪奥 留名😎

瞓醒可能又爆幾個po

入黎留個名 高速呃負評

川島趴打留名
負評者情慾三秒射出OMG😔

Terry哥聽日要返工啦
今晚冇mom post咁夜啦

你地停嘅一日

泰利係咪訓左啦？
仲想睇你自問自答既story

因為可以體驗秒速被負皮

米奇•伊夫•聖洛朗lm

佢個頭同黑框眼鏡夠碌柒啦
成個人仲停留係10幾年前MK style

大家聽日見字訂水

服務熱線: 2460 2663 （文員劉學業）
傳真: 2464 4833
電郵 (現有客戶): info@tiptopwater.com.hk
電郵 (新客查詢): sales@tiptopwater.com.hk
辦公時間: 星期一至五: 9:00 - 18:00
星期六: 9:00 - 14:00
星期日 放假 情慾OMG

唉，負皮OMG😔

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】（有圖有專頁）港女口中的「上進心」是甚麼？

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】（商討）關於「香港男性權益協會」下一步行動！！

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】（有圖有專頁）港女們，請問自私夠未？

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】（天有眼）偷呃拐騙MK支那仔 vs. 貪靚仔拜金港女

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】（有圖）港女文化係由港女、狗公、觀音兵造成！

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】（公投）打算成立「反港女及維護男權既組織」

笑撚死日日講自己有禮貌
原來係仇女
仲要話最憎狗公而家仲要係終極狗公

果然不負所望啊泰利公爵 唔夠15秒就3個負評

6分鐘60幾個comments

又見到你

傻瓜黎嘅 下個到我(摸頭)

屌真係跟唔切

佢住屯門良景出LV打卡一來一回要成3個鐘諗都落都痴線

唉，情慾OMG😔

係囉

好多人等緊泰利哥幫佢訂水

LM

（冇洗手）

負下我啦泰利哥哥

喺正你樓上OMG

開到12推

太快啦 要飛住睇

又一個po

Chairs🥂

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 lm

鋒亡筆路・迪奧 留名

屌

大家唔好打去騷擾水中貴族omg

Terry ge Royal級Roléx 你班平民訂唔到架啦
唉身份地位OMG

屌12點前就開到12

明明食飯嗰陣睇緊8
CLS 而家已經開到12

愛瑪仕.聖伯爵

（有精）

Terry 神 ，我屌你老母，反正d人推得咁快，都唔會睇到我打乜

唉，行一行開就爆po OMG😔

新Post點可以冇左Terry D新詩
人地自比郭嘉 再世孔明
古有孔明，今有泰利

可訂完新，睇到我到R哂頭

乜可以搵sales訂二手㗎咩？米蘭站呀

泰利哥個IG 突破2000人= =,

Up返先

聽日邊個打去心心訂水

如果我留句負評死全家泰利伯爵會唔會賜予正評給我？

(OMG)

其實佢會唔會隨時暴斃好似由前日開始就一直俾負皮

泰利公爵仲未訓OMG

火雞•香奈兒大公主留名

快lun到

(補完鞋)

第二張真心幾型

咁快到12真係癡撚線

泰利哥仲mon緊po 聽日唔洗去送水咩

仲諗緊點解冇呢兩張

Terry 成功登頂！

15秒兩個OMG

好堅持

TERRY哥已經去到12啦

可唔可以訂完送去中環 泰迪簽收

佢仲搞咗個仇女組織添

將會有1500個新連登fans club members打去

唔使瞓覺㗎

答案係12秒兩負評OMG

佢睇唔起vintage款 佢覺得大部分vintage款都係假野黎

點解我會做埋啲咁on9嘅嘢

泰利哥ig followers由post 1既579去到
去到而家2011

仲唔多謝連登仔

23秒三個OMG

佢唔攰
我都攰
抖抖先

我成個11 淨係追咗2次咁又完咗

人生已經到達巔峰

Lm 想知負皮速度

8秒第一個OMG

泰利•阿克曼

有冇大兩枝❤️❤️蒸餾水呀？
(唉, 好口渴🔥🥺)

人地可能成個皇室總動員車輪戰式負皮我地
公爵唔會猝死啦

lm

應該係洗緊鞋同教育緊小朋友

刑天 歐羅芭公爵lm

屌你（已笑）

啱啱睇緊9 宜家12

終於等到有人改依張

4秒一個
手速好勁中🔥🥺

20秒兩個OMG

Zzzz

想體驗一下上流生活😔OMG
入到去係咪都要史必英格列殊😔

真係好撚快

狗眼原來真係會看人低

5秒2個負皮OMG

想去LV同泰利哥傾訂水

聽朝接返工入錢比佢

點解無左呢幅咁調皮既泰利相

仆街仔 唔撚係買袋俾啲女
好撚心你就冇唔好帶人入去
你唔撚怕醜咋 啲女好撚怕㗎
仲有 唔撚係買嘢俾人
就冇撚叫人同你入去行行企企啦

就係因為你呢啲仆街
搞到人哋呀爸呀媽擔心

出嚟都冇撚意思啦
你又唔係有心 淨係想搞嘢咪去叫雞囉
又想食免費餐 窮就唔好搞人啦
屌你老母

咁快又爆一個post

好想做泰利ge女人🥺

18秒3個

負皮測試

泰利哥巧令仔

20秒4個OMG
破紀錄中🔥🥺

九秒·梅賽德斯·賓士
留名

打格啊頂你
好撚嘔心

駁之

cls

13秒3個

47秒3個負皮（快，粗）

喂呀

8秒3個OMG

13s3個omggggg

你係咪又乖又聽話？

人地做開生意（商人）
我地普通連登仔點比得上泰利哥

聽日星期一 LV哥要返工
咁係咪冇得扯旗（粗，硬）？😉👍

3部手機手機2對手

13s 3個

打去同佢phone sex

post頭點解冇ig live圖架 OMG

話你呀 cheap撚到仆街
除咗負評仲識乜撚
有本事就打字啦 柒頭

屌戰鬥力強左 變左3個負皮
公爵要認真了

7秒4個 OMG
有冇人仲快？

成功人士嘅效率😳🔥

泰利公爵嘅台仔fd

算啦佢啲品味同邏輯本身都有問題

新post留名

點解我無負皮既學業哥🥺

無負皮嘅

可唔可以新post 講一講有咩新料
講下上個post熱門話題都好
追唔切呀各位大佬

真心想問點解佢可以留兩個負評？
咁即係佢有兩個account？？？？

快到

3秒

其實都好難得
都2021 仲有人剪呢d頭
同埋應該係精神病啦條友

都有可能其他人幫佢嘅

想玩Where’s Terry

三個負皮 OMG

嚟試負皮速度

再加24小時on call 火力全開 抵我無9000人工

佢覺得 要做左佢條女 佢先會考慮買嘢俾佢
不過真係會有女因為咁落搭？？？

全盛時期有6個，公爵本人加五虎將

佢display唔計全新
有處女情義結🔥🥺

連登account唔係要有 電訊公司email先至可以 開到嘅咩？

讚佢令仔都唔老黎
果然係水中貴族·泰利山·路易威登
omg

我今朝起身見到嘅係7 而家已經12

？？？？？？？？？

手速好勁中🔥🥺

正一野收番4個

lm試下

買個容乜易,偷其他人嗰啲又得

早幾個post試過6個負皮

10秒4個OMG

可以喺邊度買呀？？？

點撚樣一次過派三個負皮

Mark咗你做hater了OMG

係咪戇鳩架開到12
啲電子雞都無咁多連post
事實證明 連登最撚多gay佬

唔好推啦

Cls 冇睇一陣就由9變到12

學校email都可以

屌你我入黎講句野都3個負皮 on99

28秒4個負皮呀係🥳
多謝劉學業哥哥
一陣打比你叫你痾夜尿啦

冇本事就係到扮
扮得又唔撚似
英文又講得唔好

速度開始慢咗

請terry哥負評我

屋企
公司
學校
問人借
其實唔難

佢唔止2個 聽講有人收到6個負

BiÓrèal。Henéssy Lm

負皮測試omg

呢兩句野仲港女過D 真。港女

公爵有大學email

電子雞太樣衰冇討論空間

屌你老母推到你仆街

lm都有4個負皮OMG

咪玩啦 佢可摸耳照下鏡先
加上兩萬幾蚊嘅袋
其實好多人都買得起

返工啦 要早訓呀 9千蚊好難搵㗎

痴撚線，出去食個飯行下公園慶祝下白色情人節，你班友仔一鳩推撚咗三個Post

唔係呀巴打，好撚過癮呀，條友秒速派負皮

5個

咩叫可以訂全新專門店有舊嘅咩？

最緊三個？ 有冇多啲

泰利公爵係咪請假聽日full day負皮仲唔訓教

其實冇 我6秒4個
手速好勁中🔥🥺

我問佢會唔會仲矮過兵長唔洗15秒已經4個

19秒4個

上個post講緊公子•盧•lex巴打疑似買咗隻Fake Rolex，
依家想terry 哥幫手鑑定下

好眼訓

14秒5個

我都有 50秒6個

再係咁 泰利哥辭左份工全職負評

唔是買的一個好貴

食宵夜先

成6個 terry指揮大軍

睇黎我唔受寵 得3個負皮

呢個cm 6個負皮有無得再多d呀泰利哥

痴撚線推得勁快

水浸咋嘛！唔驚！

唉，冇女呀

我都係

隻手係咪撳負皮撳到小兒麻痹咁？

我有7個

想俾LV哥身教手速🥺

點樣一次過派幾個負皮呀

行開陣已經去到12

你地真係痴撚線 12

不過我鍾意 你訓未啊學業❤️？

12秒5個

高手

邊到有得睇

Test

見到佢嗰句都第一時間諗 屌你摸完對鞋又摸個細路個頭 勁撚污糟

呢個柒頭仲樣衰喎

麗絲.瓦萊克斯特拉留名

屌 未試過追極都live唔到

Lol

testing

hi terry~

喂Terry哥，白色情人節去撚咗邊度慶祝呀？

係喎，唔記得咗你冇女添

佢真係on99 人買佢買 個袋長到佢小腿

食緊譚仔唔記得加腐皮
入黎呃返幾件先

一講完即刻有5個

威登哥會唔會仲矮過兵長

6個負皮omg

其實佢係咪整咗個bot

馬鞍山·卡芙蓮·木 留名

扮咩野，明明睇唔起vintage 款

想問你哋最多有幾多個
我係咁收到7個 係咪大公爵已經認住咗我OMG

笑到仆街 下一秒比巨人食o左

呀妹 我同你講
下次有人再扮成功人士
你直接問佢拎LinkedIn得
LinkedIn 可以睇到好多嘢
唔好再俾呢啲人𠱓

我啱啱先開始留cm就得寵

20秒4個

連登acc唔洗大學email

想試負皮速度🥺🥺

9秒5個 OMG

佢180都冇用啦

係咪玩壞左泰利哥啦？
泰利哥唔再自問自答
想喊OMG

電話號碼61820053
水中貴族·泰利山·路易威登·劉學業,
你真係好撚靚仔呀屌你老母,
你搞到我好撚緊火,好撚想插你呀！！！！！！！！！！！！！！！
唉，情慾ＯＭＧ
我地一齊傾電話傾咸計呀！！！
我電話係６１８２００５３呀

初黎報道 有咩要注意
OMG🥺

佢有冇咁high tech

香港蘇文大學

我6個

唉，你唔識欣賞，OMG

我最多6個

5秒即刻有5塊
加餸錢都慳返

佢識條撚咩

我都想知

真係癡撚線我已經留意幾日
邊個同佢咁撚大口仇
屌你老母 到咗今日仲上到熱門仲要開到12個post
仲有話題性價值過林作同培生

佢睇落俾樣都唔係好成功啫

喂呀我要負評呀

冇追開 想問條友有咩魅力爆到十幾個post

諗緊同一樣嘢

好難有咁聽教聽話
叫佢破記錄即刻4 秒負皮
聽話過我隻狗

我諗住去11原來已經12

我都係6

請no pay

真係好撚柒
真正有錢人去行名店根本唔會咁講話為咗慰勞自己而去行名店 仲要問有冇人join咪撚笑死人啦

但行為on9 好多取笑空間

同埋條友扮病搏人同情騙財騙色 值得追擊

劉學業！你認錯道歉同肯還色比舊登D巴絲未

之前啲post最多5個

負皮呢

兩秒兩個負皮

你求其喺連登search毒撚，頭幾個post都係佢

Terry哥呢鋪揚名立萬啊精神啊屌你

咁既柒頭 我係佢就上IFC重刷首抽算啦

佢真係好care身高
一話佢會唔會矮過兵長唔洗20秒已經四個負皮

定係用晒$9000去請人

公爵係咪睇唔起我讀fire chicken所以比咁多負皮我

會唔會太睇得起佢

幾秒就收負皮
好好玩架

本公爵繼續留名

記得有禮貌
同摸頭

well cum to lin done's Terry haters 趴ti in too old too 溫
chairs

小弟 威登·能治肚餓都有隻
經公子·盧·lex兄台提點下
都發覺同Terry（粗，硬）果隻有少少出入
係咪都有問題？
（本人乖，純，聽話未比人mark實）

係咪最多7個負皮啦

開到十二

五個

真係做狗好過做人

手動bot

佢個身高可以攞殘疾證

正常會話買嘢慰勞自己

深得公爵器重

初頭以為自己講錯嘢
幾秒成5個

好多人入世未深
之前有條差佬扮工程師搞到人大左肚

貝萊爾·維維安·維斯特伍德·飛甩雞毛再次啟動負皮測試

更正返先
係普通一個人正常人都唔會

25秒4個好叻

笑到仆街😂😂😂

公子盧lex 留名

Testing

真係有錢既行名店同平民去7仔冇分別
點會擺晒上story驚死人唔知自己去名店買野丫

泰利公爵學識淵博 多才多藝 大方友善
人有錢又靚仔 只不過佢寧缺勿濫
所以先冇女咋嘛(佢話)

咁佢自己攞嚟㗎喎

處女？

上黎咁多年我都齋睇無reg account，就係為咗得到LV公爵嘅負評專登用咗2晩去reg 呢個19 account。

來吧，唔好超過10秒，如果唔係我會好失望。

8秒4個屌on9

咁撚無恥既人 你覺得佢會還？
你叫陳同佳自首先啦

terry公爵矻三粒鐘巴士屯門出黎梗係要打鑼打鼓

推得好快OMG🥺🥺🥺

仲要一次過派至少兩三個負皮喎我相信無人做到依個效果

（除非分身啦）

我得五個咋

泰利公爵淨係行入L路we都已經慰勞到

我應該破咗你記錄 身高真係佢死穴嚟

公爵唔愛你

Same

連條錶帶都唔fit

喂，水中貴族·泰利山·路易威登·劉學業
你幾秒先得３個負皮
點夠玩呀
一秒一個啦
你係咪廢架？
做唔到一秒一個負皮抵你被連登仔玩死啦
過左咁耐都仲係３個

唔準再將我兵長bb同呢條撚屌拉埋嚟講嬲㗎(認真)

Terry哥哥快啲負皮我
情慾中呀OMG🥺🥺🥺🥺🥺

你咁多毛唔啱泰利哥

4秒1個

自己攞嚟都係姐私人恩怨都要擺上連登

人買袋佢買袋，個袋長到落小腿
又幾押韻喎..

我地碌柒啦 買左流嘢 跌錢

得9000仲no pay，真係要光合作用先買到多個名牌囉

嘩屌你條仆街仔 特登mon住睇你比到幾多負皮就淨係比6個 冇mon就比再多啲我
又喺度玩弄我OMG🥺

我終於體驗到唔追post四五個鐘 就會甩咗兩個半post

佢仲未轉電話咩

子維·安普里奧·亞曼尼 留名

齋行唔買都慰勞到 年中慳返唔少

佢「買」條巾長啲定佢高啲

有冇lin
我都識個差佬扮工程師
係咪同一個人

佢啲ac可能係7-11買

花茶杯我哋果然係蝦氏一族 心靈相通

侏儒唔當係殘疾

人哋泰利哥寧缺勿濫

我五秒五個

各位巴絲有無佢舊登扮絕症原po link
追左好耐po都搵唔到

Terry唔好掛住負皮啦
專心post story,冇新野睇 有啲悶

佢其實有無165

其實佢男人老狗買咁多ＬＶ絲巾托柒
其他貨又唔見佢買唔夠錢？

wtf

其實佢條傻仔咁樣負皮咩用咪越推越多

10秒6個負皮

唔知通頂出po 會點

你check 你收到幾多個負皮啦

想睇一張相晒所有收藏品（唔係袋）
等哥哥帶我見識下

（物理學）

手毛多，可脫也
（駁之）

---威登·能治肚餓(摸頭)

呢條白卡仔都呃到蝦條？
除左果個絲打講過，仲有冇details?

應該得160

人地臥龍你良駒襯翻個人

做馬

到今時今日仲話人haters 唔撚係haters啊 係覺得你好撚on9 想指撚住你個小丑柒頭笑咋啊業

印象中冇新料，純推post
最新已經係佢啲自曝其醜嘅story情慾對話

試吓先

加油

之前有人po上連登嗰個

點解你咁快咁多

有冇人可以扮下泰利同我地傾下計 想預習下
好緊張OMG🥺

tui得咁撚快

開圖片睇算
多到

有幾多acc架佢 有啲料到

平心而論 其實佢剪下個頭 換返副眼鏡 都應該會溝到女嘅

小事，傻瓜（摸頭）

咪就係
搞到個個好似去動物園爭住入場去撚啲猩猩咁

佢係邊度識d女
Heymandi果d?

人地公爵用皇室訂製唔會理你d平民

唔好推陣間佢比人炒

加油啦

冇睇一個晏就，原來由7去到12
路易.愛馬仕留名

(摸頭)

如果我話覺得咸登哥好型，好想識佢好想俾佢摸頭會唔會負皮我架

我睇返我最多收到七個負皮

以公爵戰鬥力應該同飼料無分別

唉，留名，OMG😔

我keep住得兩三個

緊係呃唔到啦 傻瓜
(摸頭)

係❤️

腦殘當唔當(真心問)

會

唉 情慾OMG

一講舊燈有怪病我就認撚得，乜佢仲未死咩
個時我ex同佢出黎食過一餐飯

Hi，我叫Terry可以傾吓計，做個朋友嗎？

全家總動員

痴撚線
開到12

一諗起你個心就好快❤️❤️❤️

Sorry no

cls一秒都冇兩個負皮
係咪俾出月薪9000蚊既公司炒左
先可以Mon post mon得咁實

OMG🥺

13秒2個負皮

咦 相認OMG

快到就黎追唔切

哇屌踢完個波返嚟又爆兩個po

有禮貌

🥰

大家聽日千祈唔好見字訂水

服務熱線: 2460 2663 （文員劉學業）
傳真: 2464 4833
電郵 (現有客戶): info@tiptopwater.com.hk
電郵 (新客查詢): sales@tiptopwater.com.hk
辦公時間: 星期一至五: 9:00 - 18:00
星期六: 9:00 - 14:00
星期日 放假 情慾OMG

有禮貌👍🏻👍🏻

more

我前幾個po讚佢靚仔都負皮我

佢有呃到人同情陪佢食飯架，不過食唔食到女就

小事，傻瓜，抱歉

推得好撚快

見你事業有成，又咁young，點會冇朋友呀？

係below150

你處？

瘋狂ig dm啲女

但係個post嘅內容其實都冇乜進展
所以我都飛住嚟睇

後面是

可唔可以po ?

如果用IG 視像佢得唔得！
訓前想望下佢
發個好夢
OMg

負皮測試

仲矮過我omg

係 等你拆禮物OMG

其實佢係幾時開始病發

我公司個00後啱啱Dse畢業 連pt都未返過
都高人工過佢

D人成人笑我個樣柒 block晒佢哋了

屌那星 快到追唔到post

啲對話咩事
見到都尷尬

我屌你老味我重係睇到4咋大佬
開撚到12

佢挽鞋都唔撚配啦

12 wtf

推得咁快

努力d, 推多d就會多d

By 比比。打飛機

Congrats for too噢too 溫 followers terry哥

Terry 哥你好靚仔 可唔可以認識你

終於有新料

Soory 又柒左了

劉學業你以為自己真係kol呀
連登仔都唔係haters啦
你本身都冇人識
快撚啲同被你欺騙過既巴絲道歉同還錢啦！

無中學同學爆料？
想知條友中學時期係點

懶得check 浪費啲時間係啲垃圾到
我用呢啲時間上HMD 約啲肥婆出嚟屌西算啦

唉屌 redwing真係被佢著撚柒晒

我睇最多155

佢可以咁快整到咁多負評
姐係有幾個Account啦
大家舉報佢用分身啦

講野咁on9 難d

Hi連登，我叫terry，可唔可以做個朋友？

噢！OMG

佢搭地鐵係咪唔洗錢

唉，心物學，人性也。

我扯咗旗（好粗、硬⋯⋯）😳

次次我想瞓就有人要爆

我應該16 年已經收過佢dm

老老豆豆既，我真係唔記得佢咩樣，但一講有怪病就記得個時ex有同舊登同佢傾計，安慰佢。
仲向我返工個時同條打靶出去食過次飯（仲要由將軍澳入屯門搵佢）

屌你老母 我讚你 你都負皮我 cls

啲人唔識欣賞 我覺得泰利公爵嘅美不能用言語表達🤓

唔係咁樣都食到女呀!?

就係「身高」呢2個字激起咗泰利公爵無窮嘅爆炸力

點解個面形咁似中大email?

除左LV Shop 我仲想泰利公爵帶我去香港公園

Ching 你慢慢

我玩厭咗tinder, 嚟連登玩下先

16年唔知有冇呃到一個

原來可以買 account 嘅咩？？？？

得返4個咋喎
你 係 咪 冇 錢 比 尾 數 所 以 啲 負 皮 少 咗 啊 Study T. Lau

依度有無測量師睇下佢幾高

咁都有女上釣

你ex

係咪有bot腐皮

乖（摸頭）

是但你啦 唔岩你咪走囉仲係度留言

有冇去行lv

第一次禁入黎
有啲柒到唔敢睇

但好奇一問，佢實牙實齒講到自己係VIP又可以去睇時裝展，唔驚真係有人叫佢帶去俾人踢爆咩

我覺得根本冇呃到過囉

好似係之前有排囉

食完飯仲係（9) , 訓一訓醒（12)

咁多花生食滯

蝦氏gathering in tu 噢 tu 溫

山長水遠過去cls

仆你個乖改唔返名

叫連仔查下佢用分身咪知

師兄你都食得好偏喎

但同佢傾計會好痛苦，長期金句王上身，半粒鐘都頂唔順啦
再加上條友仇女，不如佢轉gay算㕸

香港公園都要影

男人老狗用果2個手指emoji
真係好撚嘔心

要keep住幻想5年其實都幾撚難

搶你名

塊公園牌有幾高

睇落仲矮過我

12

你班友唔好咁串啦，Terry哥但求打個和㗎咋

我好想朝聖，睇下佢連登ac 係乜

終於搵到伯樂
處女？

咁你過主啦po對奶出黎spin走terry哥托柒咩

笑死

手下留情omg
無禮貌

咁你ex性格都幾好，咁肯就人

得返三個
叫咗你冇錢唔好學人充大頭鬼㗎啦衰鬼

佢係咁send完又unsend d msg又撚柒煩
足足兩年

所以咪變ex

學業哥係咪訓左冇人負皮

係個sa邀請

唉 情慾omg

仲負皮緊

我終於明佢嘅軍事家係咩

幫佢件衫加返d LV logo

當年應該無，好似話食左個飯就走左喎

屌，你個名改得好呀

高級地方嚟ok? 係半山地段 去完公園再去行pacific place

Hermes bag 編：

拍住terry呢d柒碌狗咬頭白卡仔行名店唔驚比人笑咩
成日話帶d女行名店享受上流生活 屌你老母我唔撚識自己用對腳行入去呀？原來行一圈就叫上流生活係有料就送埋禮物比人啦
你估要d人冒住比人恥笑去陪你件弱智唔洗錢呀？

我收到第一個msg已經block柒佢

有聲

推得咁快做咩

佢掛住負皮無時間自拍啦 omg

Wow個氣勢都殺到人

姐係泰利哥派過你帽?

Well cum too da ha si pa tee

肥婆臭雞 你都岩 真識食

軍事家泰利也！

真係搞到好尷尬

有禮貌👍

蠢就真

公爵買水貨

冇繼續溝你ex咩

心理上還是處

笑死OMG

pepe

究竟最快推爆一個po既所需時間紀錄可唔可以係泰利(粗、硬)既帶領下打破？

一米到啦

我後面都係

我條女都168

幾正呀個名

仇女又學人溝女
冇原則OMG

扮得好似

頂到盡1米
應該唔夠

溝唔到所以仇女

12！？出去食個飯變左12

帽就應該無既，因為本身都多問題
但我唔鍾意佢一個女仔去「探」個唔知真假既人

有冇人試吓無限quote

Push

我估佢係俾ex嫌佢窮之後開始痴線

Terry 心諗訓得教未

應該係溝唔到先仇女 （摸頭）

Terry 哥訓左未

半個鐘24頁OMG

依度好多貴族omg

At LV sen 曹，痴牙屎

仲堅持負皮緊

Terry 仲未訓

Terry LV有冇份去半島間LV?? Vip 先去得架喎

水中貴族·泰利山·路易威登·劉學業
個十零萬都要諗,唔撚係呀?
你貴族黎架！！！

0朋友

幾個月後我都同佢分左手，佢再過無幾耐同左個同事一齊
所以應該未排到佢

想訂水，聽日打上去心心好，定踩上去訂水

笑左
好精彩，今晚唔洗訓了

2015年已經成個痴漢咁

但未有po名牌

聖羅蘭
情慾omg

OMG

飛得好

摸頭之前有冇摸鞋？

G持巴打上去

咁快12

幾個鐘爆開3個post

公爵大人

情慾OMG

泰利哥甜蜜一笑，情慾OMG

2張相高炒低炒都救唔到🥺

應該唔洗訓

😎

泰利哥，可唔可以帶我去 LV party ?

屌打格啦

比心心炒埋可以做全職負皮師

好想嘔

呢個post去得好快，追唔切
沖個涼訓覺起身先再慢慢追

加個頭頂盡20cm，都係得120 OMG

成日都係呢件vest
Sor! 係一輯相無限loop

打冷震

炒左佢會唔會無錢買LV

9000蚊都無埋

好明顯啦

點解可以生到啲咁嘅物體出嚟

真係通宵畀負評

泰利想唔想同你上司黎個Reference Check同你轉下工

LM 情慾omg

d gift應該唔關vip事？ 我老母拎左番來 但係佢100％唔係vip
最多買過銀包

真 以佢嘅速度 大陸班五毛真係唔入流

真係勁多女仔比佢dm過。從未見過咁多女性受害者。

簡值係全城既少女狙擊佢

條毒撚又話自己好有錢
一對住Hermes即刻話自己係窮撚
收皮啦有料就曬樓曬車曬Hermes啦

Well cum too da ha si pa tee at LV Sen曹，痴牙屎

得9000月薪

談笑間 牆櫓灰飛煙滅

見過
高登釣狗公嗰期見過佢profile
早知玩下

7秒負皮係咪好驚無左$9000高薪文員工

其實個樣真心唔差

痴線已經12

佢轉行做五毛應該頂爛市5秒打到10句nmsl

廢閪Terry咁撚乖嘅？真係隨手都五個負評喎，仲聽話過我屋企隻狗

夜喇，早啲瞓啦柒頭，聽日仲要返工㗎，仲要返去心心蒸餾水個Office 㗎，返工瞌眼瞓又比啲阿姐屌㗎喇

同埋好好珍惜你返工嘅日子啦，比班連登仔咁玩法你隨時下個禮拜就工都冇撚埋呀，不過點講你都抵撚死㗎喇

係呀個天係咁撚唔公平㗎啦，冇人在乎條女做過乜㗎，大家擺明就係搞鳩你條騙子

屌笑到我呀媽嚇親

下 佢有ex架咩

屌你老母

警告你班連登仔，唔好再推po，留返啲時間比泰利哥休息下先得唔得

我扯咗旗（好粗、硬）⋯⋯😳

談笑間 情慾灰飛煙滅
OMG😔

喺google打terry lau就見到terry lau lihkg
業業出名喇

幫大家醒醒神

我好眼瞓 都忍唔住繼續追post

收左幾多錢打手費

呢條撚樣成日行街，個個怕左佢

下 今朝已經係咁 條白卡仔咪由朝mon po到夜晚？

證明你唔係Gay幾好

Ching 食開屎？

其實佢個髮型想點

Yes

秒負

一分鐘得返2個負皮

你碌返上少少睇先

巴打飲大咗

單身多年寧缺勿濫嘅Terry gor
唯一follow 嘅hashtag 係”區區開房”

大家點睇

佢係咪玩緊bot 㗎？

搵唔番

閃撚完未

Terry LV個sa有冇送Christmas gift俾LV VIP?
Lau’s name tag

已經2026

你地可唔可以停一停先
Terry哥要訓啦，聽日仲要番早
唔夠訓邊有力氣送水

盲？

開房打飛機

I mean佢個樣試試正正
正常一般人樣
唔會特登有好感/反感
我覺得係介乎4~6/10

自己一個人開房

因為佢覺得hermes唔值 唔值得俾咁多錢去買
同埋佢覺得hermes要 “配貨” 好狗
佢成日話LV好有歷史 咁Hermes夠係

仲未追完11

其實 可以刪咗個人名先post嘅

人哋堂堂公爵點會睇得起依啲垃圾（摸頭）

樣唔講，笑容係幾燦爛

可能公爵府房都冇所以要開房打飛機

侏儒症？？？

翻查皇室記錄 你不在我們打手名單
此留言將不獲任何款項

你要唔要食藍莓補下

冇辦法性慾好勁中🔥🥺

你係咪泰利.路易威登？

閣下平時係啟能返工？

屌你老味康文署代言人

🤯🤯

公爵本人

你地肯比Terry哥訓未

唔好咁啦
人地戴眼鏡都靚仔咁多

屌你嚇到個心離一離

我先係

我屌

Terry好型
咁樣會唔會收到負評？

性慾OMG🥺🥺🥺

好燦爛 好似老麥唐氏員工d廣告

測試下係咪真係好快有負評

泰利你好靚仔 如果你唔係bot就唔好負評我pls

咪就係 泰利哥嘅風頭都敢搶

泰利應該好快唔洗返工可以全職mon pro了

話說佢第一個post係幾時如果係上個星期嘅話 會唔會其實佢啲同事已經知佢上咗連登

你笑撚死我喇

你哋唔好推咁快啦
Terry哥無時間出ig story 吖
唉，無story睇，OMG

TERRY你條廢閪而家係咪好撚嬲啊？

係呀，我哋就係擺明唔理條女係對與錯，淨係搞鳩你啊，吹撚漲啊騙子？

你諗吓你聽日又要坐喺心心蒸餾水個Office 入面，一邊用公司電腦Mon住連登啲Post，一邊用自己電話Create假Account同自己對話，仲要Upload IG Story，成個畫面係幾撚可悲？

一邊反擊，仲要一邊留意住嗰啲中年大嬸經理有冇係你後面行過，一個唔覺意俾佢發現你返工淨係掛住玩電話，又要俾人屌㗎喇

我建議你得閒冇嘢做就拎份糧單出嚟睇吓，你嘅人生巔峰就係咁㗎喇，冇㗎喇，完咗㗎喇！既然你咁鍾意㩒負皮，我建議你今日㩒到幾多得幾多喇，聽日又要返份閪工㗎喇

路易威登，一介書生？我屌你老母個心心蒸餾水啊

睇完post 頭但都唔係好明做乜呢個post 推得越嚟越快
有絲打比佢呃過而家狙擊佢定點?

睇佢上面post都流曬口水啦
買唔起，配唔起貨咪覺得唔值囉

今晚會唔會推爆埋13cls

公爵親征連登

哇頂 真係1分鐘唔夠就有2個

唔益cdrom

呀！！！！
得返一個負皮咋！！！
劉學業你點做野架！！！

有殺錯無放過

CLS 20秒有負皮OMG

唉 情慾 OMG🔥

咁早訓左？

係佢唔放過自己

水中貴族笑死

留名OMG

其實已經連續幾個post冇新料但點解可以咁好玩

但人地好似係private

我淨係諗起咁

條仆街扮絕症上高登呃錢
好多巴絲比佢呃咗
知人地係絲就扮自殺撩人出黎同傾咸野

10幾年前就係
佢個look停留左係10幾年前仲叫試試正正

咁我大概知你個樣係點了I feel so sorry🥺

因為有劉學業軍師

我都想知！
有師兄一次收七個添

係兩秒一負皮呀

得翻一個負皮係咪中場休息

幫襯50蚊 鳩剪

我好喜歡泰利公爵嬌滴滴既身高啊
唉 情慾OMG🥺
唔好負皮我啦
我係真心嫁🥺🥺🥺

測試

笑到你心寒咪依d囉

再咁玩落去佢真係隨時㩒負皮㩒到Mouse都爛撚埋

何止試正，直情大方得體、雙目有神

F5都就爛

泰利哥！ 好靚仔喔

He 牙s terry

佢個名黎，唔係姓黎架

佢幾時肯回應下呃錢單嘢

係咪可以理解做 佢掛住負皮冇時間去騷擾女仔

屌你老味恐怖片

我幫TERRY哥貼證據證明佢尊貴既身份
硬，粗嗰方面我手頭上暫時冇證據

我記得係星期五

劉學業快d訓啦聽日仲要返工賣水賺錢買L勞we

早幾日先po6定7
今日爆咗幾個

個細路返去即刻洗頭

個po推得仲快過之前全民造星3

等收公爵府嘅負皮啦

我有隻舊款g502
橫掂都係抌不如豪俾泰利

嚇撚死人咩

泰利哥今日入咗LV自拍未

闊太應該無泰利哥咁小氣嘅
下下都負皮

20秒已經好耐啦， 有人4秒就有啦

佢萬聖節唔洗化妝

除咗副眼鏡就得

我公司搵開心心訂水

有人0秒

Terry哥你條撚樣真係好撚可悲，但係又好撚好笑

每個留言都要負皮兩下，你唔攰㗎咩Terry哥？

成撚日講到自己讀乜撚嘢聖賢書，醒下啦懵撚，你大學都未撚讀過㗎，修Account？咪撚逃避你個可笑又可悲嘅人生啦

買乜撚嘢LV，明明就係淘寶淘一大堆紙袋返嚟扮撚晒蟹，滿足自己幻想出嚟嘅人格條件，你唔好撚喪心病狂啦，返份濕鳩蒸餾水工，連食晏都唔捨得食，就係為咗買兩個濕鳩袋上網曬命，我真係未撚見過有人好似你咁撚戇鳩

又話乜撚嘢愛情與麵包，揀閪咩，理撚得你愛情定麵包吖，根本就無女會揀你

醒下啦傻閪，呢個世界總要有你呢啲咁嘅廢柴先會平衡到㗎，你係咪好撚嬲啊？喺心心蒸餾水個Office入面好撚嬲好撚嬲，但係又發洩唔到啊？

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

屌
呢張野momo級

呢到都造緊星

你老味真係好撚似

9秒就2個負皮
嗚好傷心 讚美都負皮OMG🥺

你會唔會打去幫佢訂水呀

咁就有機會搵公爵
叫佢帶你見識吓

瞓咗啦條白卡 聽日送水又送信 負皮慢咗好多

憑實力
點解要回應

咁真係好仆街

有冇心心同事分享吓

利 係度嗎

我係嚟收負皮㗎

竟然

第三張想點

泰利
係到嗎？

20秒就收齊兩個喇呃9我

依d野要等皇室發言人回應 公爵唔會親自講

lv gor 個ig唔見左既 想睇佢英姿

各位可以驗證下聽朝9點後仲會唔會有秒速負評

叫埋花姐入嚟

Po過？

其實心心都算ok出名

係送都送條狗牌比佢啦

家下可以轉劉公爵幫你跟單

冇追三個鐘已經由9變咗12
唉，咁快 OMG😔

已經認得晒咁多位傻瓜(摸頭)🔥🥺

影壇新星－泰利．路易維登（150cm)

打個story都要落註，佢做人真係好辛苦

突然又33頁⋯⋯

仲喺度
係咪佢block左你

泰利哥不如回頭是岸唔好再諗食處女
正正經經叫雞算把啦

幫緊你幫緊你

Loop撚到Terry條死廢閪收皮為止

憑我實力呃返嚟嘅錢點解要還 屌你老母

諗起舊登劉雀屎

三分鐘先第二個！！
劉學業你做野咁撚慢架！！
將來點做大事
禁個負皮制姐
洗唔洗姐姐我手把手教你呀
教完我地仲可以去扑野呀！
唉，情慾OMG

開po 唔夠1個鐘已經推到第33頁

仲見到喎

Terry哥好嬲😡 聽日仲要去L勞we名店傾送水生意㗎嘛

依家全世界都識呢間嘢

搵日指定幫襯你啦幫助弱智人士

屌你留學孽白卡佬黎講都幾有毅力
由朝到晚咁多個post，大大話話幾千個，你全部負皮哂
仲要全部都秒速
抵你做LV VIP

就算本身唔出名依家都出哂名

好撚癲，到底係咩黑科技先可以秒速負皮

一二一二隻手呀
幾時郁到隻腳呀

都話係成功人士嘅效率

😦😦😦OMG

利 最近還好嗎

出一出去11變12，留名OMG

F5就爛

咁犀利

嗱，搞撚番清楚先，人哋係有女但唔要咋

人哋分分鐘高泰利成個頭

最想睇佢中學同學or 同事爆料

你唔係軍事家你唔明架啦 （摸頭）

良駒

經醫學定義為弱智就係殘疾人士
唔知泰利哥有冇呢

一變四 四變12

真係唔知
依家公司已經係大大部機煲水個隻
對上見admin 姐姐訂水都已經係五年前同屈臣氏訂了

唔准你戴有色眼鏡睇Terry哥

得閒
冇朋友

Terry哥你條撚樣真係好撚可悲，但係又好撚好笑

每個留言都要負皮兩下，你唔攰㗎咩Terry哥？

成撚日講到自己讀乜撚嘢聖賢書，醒下啦懵撚，你大學都未撚讀過㗎，修Account？咪撚逃避你個可笑又可悲嘅人生啦

買乜撚嘢LV，明明就係淘寶淘一大堆紙袋返嚟扮撚晒蟹，滿足自己幻想出嚟嘅人格條件，你唔好撚喪心病狂啦，返份濕鳩蒸餾水工，連食晏都唔捨得食，就係為咗買兩個濕鳩袋上網曬命，我真係未撚見過有人好似你咁撚戇鳩

又話乜撚嘢愛情與麵包，揀閪咩，理撚得你愛情定麵包吖，根本就無女會揀你

醒下啦傻閪，呢個世界總要有你呢啲咁嘅廢柴先會平衡到㗎，你係咪好撚嬲啊？喺心心蒸餾水個Office入面好撚嬲好撚嬲，但係又發洩唔到啊？

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇
禁先係

哇真係負皮得好快

仲未瞓喎
咁夜瞓會陽痿OMG

成個
起碼幾個

利 仲唔訓教嗎

靠著Terry哥一番努力同才智
先可以闖出一片癲
白卡興家

負皮RTA

分分鐘公爵以為我地真係讚緊佢d黑科技

咁就唔會粗同硬😎

你呢篇嘢咁精彩會唔會收到多個八個負評呢

其實係咪bot
邊有可能手動負皮得咁快

撚狗 eat is 芬 OMG

聽日返工幫公司訂水 指明要泰利.路易威登幫我落單先

試吓加埋粗體同底線？

禾利持久力特強(長、粗😎）
屌成個鐘都唔射

要po多次(晒命)

係咪全部都係佢FF出嚟

直頭要去lv傾喇

笑撚咗出聲，終於有人歹毒過我

利 夜晚唔訓覺會冇得高的

WR

憑我本事負皮做乜要瞓

好想甩P啊
好想瘋狂like
試吓負皮師嘅威力，我想做正皮師

利 聽朝唔洗翻工嗎

無乜人破到你記錄喎ching

痴撚線 呢個算唔算係連登有史以來最快推爆嘅post
熱度同速度一直冇減慢嘅跡象

0秒都算, 仲要兩個

lv 哥連續幾日冇去LV 巡舖啦

👎

我好善良的（摸頭）

傻瓜 你漏咗事業有成（摸頭）

利知道自己聽日準備比人玩電話玩到比公司炒 唔柒返了

Wow 屌，我一post 就有兩個負皮

GME好似10分鐘1001

之前Gme好似快啲

米din拉

陽唔陽痿都冇問題， 反正佢都冇乜機會用

第12個post有無玩到咁癲

唉，情慾OMG

足球po應該快啲

同我蝦一樣冇咁高又要個個袋都買大大個

GME快到癲

Terry哥幾時上水回應下熱情嘅fans

我好葡萄🍇佢，其實我都唔差，全身都係名牌Uniqlo

追晒post ,認真一問 terry哥幾時黎返個
心心水業 x LV 想買

169. 輿論 ［社交學、科學］
要打全名先有 IG妒忌佢呢啲白手興家嘅男人🥺
mr.lv1854 👉👈

9000都無得揾

我不才，我已經好眼瞓，泰利仲可以繼續負皮，終於明白佢點解白手興家到買LV(紙袋)
眼瞓omg😔

同公司同事一齊笑？定係比公司啲同事笑咋

Terry哥
就黎1點啦
我俾你搞到唔想瞓啊啊啊！
好想要啊！
OMG

頭先太快數唔切
負皮RTA 2

呢個記錄可以點破

有冇人知聽日泰利哥會唔會返工，想同傾生意

今次1001都係我

Terry 艾粒U

萬聖節魔術師－泰利

今日先好似去到5 點解咁快去到12

過咗十二點 唔係假期冇得扯旗了

唔知會唔會破到七個，變十個呢？

何已完老母跣親快好多

打去問下咪知

😲😲😲

開定13

指撚著嚟笑

呢篇應該要擺樓1

4秒兩個

收皮

心心真係要多謝泰利一夜成名

Terry哥你條撚樣真係好撚可悲，但係又好撚好笑

每個留言都要負皮兩下，你唔攰㗎咩Terry哥？

成撚日講到自己讀乜撚嘢聖賢書，醒下啦懵撚，你大學都未撚讀過㗎，修Account？咪撚逃避你個可笑又可悲嘅人生啦

買乜撚嘢LV，明明就係淘寶淘一大堆紙袋返嚟扮撚晒蟹，滿足自己幻想出嚟嘅人格條件，你唔好撚喪心病狂啦，返份濕鳩蒸餾水工，連食晏都唔捨得食，就係為咗買兩個濕鳩袋上網曬命，我真係未撚見過有人好似你咁撚戇鳩

又話乜撚嘢愛情與麵包，揀閪咩，理撚得你愛情定麵包吖，根本就無女會揀你

醒下啦傻閪，呢個世界總要有你呢啲咁嘅廢柴先會平衡到㗎，你係咪好撚嬲啊？喺心心蒸餾水個Office入面好撚嬲好撚嬲，但係又發洩唔到啊？

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

咁先係架嘛，劉學業哥哥快啲讚小妹我呀

暑假抽兩三個禮拜返個人口普查都賺得多過佢

開定[13] 又爆post

應該要加人工

廢閪Terry，見你額有朝天骨，眼中有靈光，何止仙人托世，簡直神仙下凡，家陣俾個機會你打敗連登仔

成功，加倍愛你（好似10蚊中幾千萬六合彩咁）

失敗，block，永遠都唔會見（今次我斯認真，絕不心軟，攰啦）

準備

Testing 試負評

開左13未一個鐘爆post cls

大半個鐘口抽筋ar

OMG😔

心心訂水（摸頭）

原來收負皮都可以gel 頭

同LV睇齊

唉, 負評OMG

聽日lv哥仲要死死氣打工

你唔係入左黑房咩

好癲，聽日會唔會開到20

水泥gel

泰利星期日都返工 好勤力

準備1001

嘩，又爆post

痴撚線po

小妹

你幻想下如果你係嗰個同事，你嘅笑容會係幾撚尷尬？

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【13】

送水界kol 泰利(水中貴族)

Cls快到 又爆一個

好可憐，洗少少錢以為自己係成功人士

哈...哈哈...

我利一定對住部電話谷住谷住
唉 谷住OMG
利 好不好 好想知道🥺
求知欲好勁中🔥👉🏻👈🏻😳

彈指，OMG

就1001啦！

等1001中

偷偷地用電腦

8秒3負皮利真係唔訓教了

Key佢個樣去丁蟹度啦

13未

1001係我架

Hi

有人同我一樣香奈兒 情慾OMG

負皮OMG😔

1001 OMG🥺🥺

到底係咩人先會追蹤呢條柒頭

Gel 唔起有人收七個負皮，我算得是什麼

Terry哥係咪唔洗瞓覺

邊個搶到1001呢

Monday blue好勁中🔥🥺

星期日冇得放假，扯唔到旗
冇得性慾OMG🔥🥺

Gogogo1001

諗起上次證監會intern單嘢
隔咗個weekend
一到星期一 成間公司望撚住條友出醜
好撚期待聽日

Terry哥曾經有正常性生活

小惡魔 香奈兒報到

又推爆一個post OMG🥺

L勞V fan屎

其實點做到
電話電腦同時mon同時f5同時㩒？
就咁想像已經覺得pathetic